落完雨個陣 點行先唔會彈水上小腿？

認真問 覺得好撚煩

長褲幫到你

凌波微步

用腳行

認真答，唔好曲腳行

內八字行
開心大發現有教

鋸左隻小腿

輕功水上飄

輕工

驚唔驚俾人笑

屌你地無呢個煩惱咩

有個日本節目教過
行到智障咁

倒立行

截肢

巴黎舞咁跳法

倒立用手行

行嗰陣唔好踩落地咪得囉

倒立

一葦渡江

都岩

內八字行 主要係後趾位扯左啲水上來彈到小腿

同單車差唔多,每邊裝返塊擋沙板